邱晴係處機會是？

年僅17歲之齡參選的邱晴起初不被看好，不過決心減肥的她去到泳衣綵排當日以最弗狀態示人，因而被外界視為「黑馬」！至決賽當晚亦有唔錯的表現，可惜未能晉身五強，唔少網民都戥她感到不值。獲得如此多人的支持，她昨日（7號）亦在社交網留言講參選後的感受，她說：「好多人都話我好努力，好有進步，但其實我好似無特別去改進過，反而係覺得自己係無形中長大，改變左（咗）自己嘅心態。其實係綵排嘅時候我多次感到氣餒，認為自己無法應付，無法面對普羅大眾，質疑自己係咪唔適合依個舞台，隨着時間一分一秒咁過，緊湊嘅綵排，我覺自己唔可以再鑽牛角尖，因為橫掂嗰日係必需發生，咁點解要怕？依個舞台係自己，應該去享受，而唔係畏懼，所以我嘗試改變自己嘅心態，放鬆自己，既然現實無法改變，那麼只有改變自己。我覺得我贏左（咗），結果對得住我最愛嘅屋企人，對得住一直支持我嘅朋友同支持者，亦都對得住我自己。多謝大家！令我依個傻頭傻腦嘅人成長。」

丘處機

呢句mean得黎又好笑

又係睇左丘處機

邱處機係晴會是？

正呀

條女幾撚正

睇錯左邱處機係咪處

邱晴係處機
咁梗係邱處機喇